太子水浸甘款

甘你老母

次次都甘人老母 child登

甘你老母個老母

咁字都唔識 真係Child登

紅衛兵咁款吾系甘牙人老母就乜事都無
到肥絲老師捉錯字就又要block又要連仔bam人

55

甘你老母？！

咁躝啦屌你老母

理性討論下都老母前老母後冇得輸

駛唔駛打埋殘體講埋蝗語呀？你要討論唔該入鄉隨俗

其實唔係我打只係我覺得可以好聲好氣姐，唔係下下老母前老母後

利申：不嬲正字

點解要縱人，好聲好氣提佢睬你都傻啦

係嘅 如果講極都唔聽係抵屌，但樓主又冇屌翻人轉頭乜都冇，我覺得冇必要一黎就咁惡姐

我都唔會阻止你地繼續屌並且冇權阻止，只係純表達意見